鄭重感謝藍絲振興各大愛港愛國茶樓

6點鐘已經係出邊排隊，入到去霸位之後淨係飲茶睇報紙睇到10點，離場埋單40蚊有找。

平均每人賺$10/hr真係多謝晒。

班黄屍消費黄店1個鐘已經用左百幾蚊，真係廢。